香港警賊真係勁

可以成功挑起所有人嘅怒火
本身我老母對警犬都冇乜嘢嘅
但當佢今晚睇左班狗嘅所做所為之後呢
竟然指住啲警犬不停咁鬧